一個月容易又出糧

我地呢班港奴記得月月出糧課金星火，實行罷買斷捨離

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

想課現金有咩方法？